想識人長遠發展 談婚論嫁 附自介:)

幾歲（巴／絲）：20巴
身高：160.5cm
體重：69kg
星座：白羊座
職業：Year1 Business學生
個人簡介（外表、興趣、性格、status etc.）：
正常男仔樣 非男神
平時鐘意睇戲 聽廣東歌
同睇熊仔頭
。
一個樂於助人 有同理心 願意犧牲自己去幫人嘅男仔
性格樂觀 理性 有火 鐘意發放正能量比其他人
唔煙 唔浦 會飲酒 但唔多 唔開心先會飲
一個有夢想嘅男仔 夢想係。。。 唔話你知住
無信養 但會相信因果 同緣份
。
A0處 比人收過兵 比人hurt過 收過幾次好人卡
因為次次approach嘅女仔都有仔sosad
。
希望係度揾到女朋友 可以一齊互相依靠
有難關／壓力果陣一齊去面對
係日常生活中互相陪伴 緩和當中嘅寂寞
互相激勵大家 繼續行自己希望嘅路

尋覓對象嘅特質：
18-21 正常樣以上 長頭髮有陰 瘦底
讀緊書 有目標嘅絲打
。
唔介意你背景 最重要係現在
。
Special requirements : 非藍絲 唔煙 嘅女仔

喜歡名言：Live each day as if it was your last.
想同尋覓對象講：
如你覺得寂寞 想有個男朋友陪下
分擔下你嘅壓力
唔開心果時有男仔關心 聽你訴苦
有個錫你 將你放係第一嘅男友
就 tg我 大家了解下啦
🙈

Telegram acc：

Pmed